
{
  "Advanced Touch": "고급 가공",
  "Standard Synthesis": "중급 작업",
  "Master's Mend II": "능숙한 땜질 2",
  "Great Strides": "장족의 발전",
  "Standard Touch": "중급 가공",
  "Observe": "경과 관찰",
  "Inner Quiet": "정신 집중",
  "Steady Hand": "안정된 솜씨",
  "Master's Mend": "능숙한 땜질",
  "Basic Touch": "가공",
  "Basic Synthesis": "작업",

  "Byregot's Blessing": "비레고의 축복",
  "Brand of Wind": "바람의 인장",
  "Rumination": "긴장 완화",

  "Ingenuity II": "독창적 발상 2",
  "Brand of Fire": "불의 인장",
  "Ingenuity": "독창적 발상",

  "Piece by Piece": "꾸준한 진척",
  "Brand of Ice": "물의 인장",
  "Rapid Synthesis": "강행 작업",

  "Innovation": "혁신",
  "Flawless Synthesis": "견실한 작업",
  "Manipulation": "교묘한 손놀림",

  "Waste Not II": "근검절약 2",
  "Brand of Earth": "땅의 인장",
  "Waste Not": "근검절약",

  "Careful Synthesis II": "모범 작업 2",
  "Brand of Lightning": "번개의 인장",
  "Careful Synthesis": "모범 작업",

  "Comfort Zone": "작업 요령",
  "Brand of Water": "물의 인장",
  "Tricks of the Trade": "비결",

  "Reclaim": "재활용",
  "Steady Hand II": "안정된 솜씨 2",
  "Hasty Touch": "성급한 손길",

  "Byregot's Brow": "비레고의 기교",
  "Precise Touch": "집중 가공",
  "Maker's Mark": "견실한 마음가짐",
  "Muscle Memory": "확신",

  "Whistle While You Work": "노동요",
  "Satisfaction": "보람찬 작업",
  "Innovative Touch": "혁신적 손길",
  "Nymeia's Wheel": "니메이아의 물레",
  "Byregot's Miracle": "비레고의 기적",
  "Trained Hand": "장인의 손재주",

  "Name of Earth": "땅의 예술",
  "Name of Fire": "불의 예술",
  "Name of Ice": "물의 예술",
  "Name of Lightning": "번개의 예술",
  "Name of Water": "물의 예술",
  "Name of the Wind": "바람의 예술",

  "Finishing Touches": "마감 작업",

  "Hasty Touch II": "성급한 손길 2",
  "Careful Synthesis III": "모범 작업 3",
  "Rapid Synthesis II": "강행 작업 2",
  "Patient Touch": "전념 가공",
  "Manipulation II": "교묘한 손놀림 2",
  "Prudent Touch": "절약 가공",
  "Focused Synthesis": "주시 작업",
  "Focused Touch": "주시 가공",
  "Initial Preparations": "첫 준비",
  "Specialty: Reinforce": "전문 장인의 특기: 재생",
  "Specialty: Refurbish": "전문 장인의 특기: 고요",
  "Specialty: Reflect": "전문 장인의 특기: 진가"
}
